# 散列对象
如果一个对象是可散列的,那么在这个对象的声明周期中,它的散列值是不变的,而且这个对象需要时先__hash__()方法.另外可散列对象还要有__qe__()方法,这样才能跟其他键做比较.如果两个可散列对象是相等的,那么他们的散列值一定是一样的.

原子不可变数据类型(str, bytes和数值类型)都是可散列的,frozenset也是可散列的类型,因为根据其定义,frozenset里只能容纳可散列对象.元祖的话,只有当一个元组包含的所有元素都是可散列类型的情况下,它才是可散列的.

# 集合
set = {1,2,3}比 set([1,2,3])快